民主黨>共和 拜登>牙特

不服來辦

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰